聽日全香港人真係要出黎,今次開槍佢話係合法合理,以後你講句粗口都開實彈

做人做狗自己揀
聽日真係要出黎屌佢老母臭系

聽日一定出

電光火石唔係藉口

殺人就係殺人

非法武力就係非法武力

佢話因該電光火石就係承認誤殺

push
義士既血不能白流
絕對唔撚可以就咁算

聽日點都出黎啊睇完嬲到唔眼訓啦